屋企人仲係當我小朋友...

On9 自己攞黎 咪撚讀大學啦 表達自己意見都唔識

企硬啲同屋企人講下 大學生仲淆底?

自己想點就點, 唔需要得到佢地同意

寄人籬下咁多要求

唔識反抗=小朋友

小朋友早啲訓啦，過多幾年大個啲仲係咁先上黎問

我屋企人到宜家都唔俾我過12點返屋企
利申 已經u grad

咁你驚閪?

其實唔係驚 只係好撚無奈 又唔想下下硬碰硬

冇㗎喎
佢都出到呢招你得返兩條路
一係聽話一係獨立
冇中間

淨係call你咪算好我屋企人會企係屋企附近地鐵站/巴士站捕我

你又知我冇表達？

睇黎大家都好多變態屋企人

你仲要諗埋住你要有準備佢去到最盡趕你走

小朋友好可愛

講真，你咪由佢奪命追魂call囉，聽唔到收唔到冇手聽都可以。學費真係唔得你咪借loan囉，有得必有失既有時候。

出多幾次夜街都慣啦，等佢地接受囉

咁佢哋唔會嘅

唯有係咁 真係好想佢地改變下心態

如果係咁你驚咩？

你碌鳩仲可愛

其實唔係驚 只係唔想次次家嘈屋閉 好想佢地接受

佢哋見控制唔到你就會被迫接受
完

養兒一百歲 長憂九十九

我鍾意帶電話入房你吹鳩脹咩
趕你走? 你死都唔走佢又點?
唔通佢打柒你咩?
佢夠撚膽郁手你咪同佢隻揪囉
我就未撚驚過嘅
你成個傻閪咁佢哋梗係恰鳩你啦屌

thanks ching我會試下
可能因為我份人太左膠所以成日唔想嘈交

如果我有巴打一成霸氣就好了

一係你就死假膠
我真係唔撚柒明有乜鳩嘢好驚

冇㗎喎
你當鬧交係溝通同互相理解嘅方法啦

That’s the point
唔好係你接受佢個套，逼佢接受你個套，咁應該勝利在望

你依個情況真係唔似識 我都幫你唔到師兄

問政府借唔使佢幫
只係你要自己揾擔保人

咁都玩膠 有咩咁好玩其實我只係唔想鬧交 以前中學離家出走都試過幾次啦

咁樣都下到定論我都幾佩服你

借完又要還 以後返工都會有負擔

你媽係幫你交唔使還？

你問政府借就第時一個月還一千
換你而家u life
你簡

係啊 唔洗還
一個月一千其實都有得諗喎
其實佢一早講過gpa唔過三就唔交
我都預左下年自己交

一千係min pay
真心如果巴打只係因為學費受制於人
我覺得有得解決就無謂屈就自己

多謝你巴打 我會考慮下

你男定女？女既黎我到住 一次性交一年房租

你男定女？男既黎我到住 一次性交一年房租

香港人不嬲都興斷鳩估估

屌你唔合理吖嘛
為咗唔想嘈就叫你去廁所食飯你又去廁所食飯？

咁我可以點

邊撚個教你遇到唔合理嘅嘢連反抗都唔撚反抗就委曲求全咁去妥協㗎屌你老母

有時小事會反抗下 不過住hall又係要靠老母俾錢 點搞

要擺脫父母控制有兩個條件

1. 錢
2. 情感

錢既問題到出社會做野就會多多少少得到舒緩, 大部分人無法擺脫父母輩控制主要原因係情感上既綁架, 呢種情況你用情緒大爆發既方式鬧交反而可能會俾人當發細路仔脾氣, 唔成熟, 心平氣和+態度冷漠可能更有用

不過其實我地都唔知你既家庭構造同關係實際上係點樣, 如果實際上你的確係好多方面都依賴家庭溫暖帶來既方便的話, 咁或者忍多陣都係一種選擇

沖完涼全裸行出嚟 用你嘅恥毛話俾屋企人知你已經唔喺細路仔

男定女

女

其實父母對我幾好 有少少overprotective啫所以先唔想撩交嗌傷佢地心

打飛機要唔要預約批准

問得出證明你真係好細個

除咗唔畀帶電話返房訓覺怪咗啲之外其他我覺得無乜嘢
你係女實係著緊啲,身邊都有啲朋友係咁

大把人三十幾歲，喺屋企老母唔搵嘢俾佢食就唔食，唔幫佢洗嘢就唔洗，十點未番到屋企老母就奪命追魂call

一個唔願長大一個唔願放手怪得邊個

可能真係太幼稚

但身邊好多朋友都可以出夜街 好羨慕

唔想變成咁樣嘅人

唔洗羨慕，做啦

我都見唔少，口講唔想係冇用架

同我細佬差唔多年紀
學佢咁唔讀書唔返工做啃老族就無呢個問題
話極佢都唔聽唔改 講講下就唔理了

上天台同佢傾啦 有咩唔岩咪跳囉 反正香港己經廢左